22.城堡获得新行动要有个展示
24.删除建筑时需要2次确认框
26.玩家信息显示补全
27.几个偷懒的处理要不要改回去
28.已有科技玩家怎么查看
29.市场空格不能点击，船拿不了货的时候界面不需要展示

15.数据库统计逻辑
16.机器人能力提升
17.双人模式
18.其他地图

(已修改)
2.购买时貌似工人增多了
3.机器人买货的时候，貌似有多次dismiss的操作，原因待查
4.购买地图块和放置地图块也改成售货的操作逻辑
5.客户端骰子选择逻辑重做
1.买工人的客户端服务器逻辑
2.机器人现在骰子选择有问题
3.客户端发选择市场货物的消息估计还有问题
4.市场货物界面还没有通知关闭
10.还是需要一个回合结束按钮的逻辑
11.游戏结束结算逻辑,包括技能相关，服务器的room逻辑
12.技能里选货物可以多选一个的逻辑
13.技能里加强工人能力的逻辑
14.城堡给予一个新回合的逻辑
22.购买工人界面，技能加强之后的信息缺失
21.最下面一排的按钮还是点不了
1.回合被迫中断需要刷新ui,清除选中行动骰问题 (服务器加了pass客户端还没写)
7.机器人盖建筑有可能因为同类建筑问题被卡住
8.排序的posvalue值服务器可能算的有问题
5.客户端断线重连
19.弹出模态窗口没消息拦截
9.cargo/0.png的问题依旧没改好
23.客户端摆绿色块，显示工人数量可能有点问题
20.建造建筑信息文字补足
3.怎么查看其他玩家
4.怎么查看每种块的说明文字
25.服务器发现有重复id的技能板块